Title: Hackelia ibapensis L.M. Shultz & J.S. Shultz
Description: Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?cat
Date: 14/12/2020
Keywords: blog
Category: Duobam
Author: Brainbox
Tags: portfolio
Published: true
Background: #3d25bd
Color: #2e6e51
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Illud dico, ea, quae dicat, praeclare inter se cohaerere. Naturales divitias dixit parabiles esse, quod parvo esset natura contenta. Quam si explicavisset, non tam haesitaret. Neque enim civitas in seditione beata esse potest nec in discordia dominorum domus; Quaero igitur, quo modo hae tantae commendationes a natura profectae subito a sapientia relictae sint. Sin kakan malitiam dixisses, ad aliud nos unum certum vitium consuetudo Latina traduceret. Duo Reges: constructio interrete. Falli igitur possumus. 


Quae quidem omnia et innumerabilia praeterea quis est quin
intellegat et eos qui fecerint dignitatis splendore ductos
inmemores fuisse utilitatum suarum nosque, cum ea laudemus,
nulla alla re nisi honestate duci?

Sed emolumenta communia esse dicuntur, recte autem facta et
peccata non habentur communia.




Scripsit enim et multis saepe verbis et breviter arteque in
eo libro, quem modo nominavi, mortem nihil ad nos pertinere.

Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus.



Eorum enim omnium multa praetermittentium, dum eligant aliquid, quod sequantur, quasi curta sententia; Respondent extrema primis, media utrisque, omnia omnibus. Si enim ita est, vide ne facinus facias, cum mori suadeas. Beatus autem esse in maximarum rerum timore nemo potest. Tum Torquatus: Prorsus, inquit, assentior; 


	Quod vestri non item.
	Ex quo intellegitur nec intemperantiam propter se esse fugiendam temperantiamque expetendam, non quia voluptates fugiat, sed quia maiores consequatur.
	Idemne, quod iucunde?
	Sed tamen est aliquid, quod nobis non liceat, liceat illis.
	Ita prorsus, inquam;
	Sed quia studebat laudi et dignitati, multum in virtute processerat.



Quae cum dixisset, finem ille. Quamquam te quidem video minime esse deterritum. Deinde prima illa, quae in congressu solemus: Quid tu, inquit, huc? Quis enim redargueret? Illud dico, ea, quae dicat, praeclare inter se cohaerere. Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est; Ut id aliis narrare gestiant? Qui autem esse poteris, nisi te amor ipse ceperit? Numquam facies. Hoc tu nunc in illo probas. 


	Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem;
	Nobis Heracleotes ille Dionysius flagitiose descivisse videtur a Stoicis propter oculorum dolorem.
	Ea, quae dialectici nunc tradunt et docent, nonne ab illis instituta sunt aut inventa sunt?
	Animi enim quoque dolores percipiet omnibus partibus maiores quam corporis.



Polemoni et iam ante Aristoteli ea prima visa sunt, quae paulo ante dixi. Sed tempus est, si videtur, et recta quidem ad me. Prave, nequiter, turpiter cenabat; Nec vero pietas adversus deos nec quanta iis gratia debeatur sine explicatione naturae intellegi potest. Ita multo sanguine profuso in laetitia et in victoria est mortuus. Apud ceteros autem philosophos, qui quaesivit aliquid, tacet; Summus dolor plures dies manere non potest? Utrum igitur tibi litteram videor an totas paginas commovere? Progredientibus autem aetatibus sensim tardeve potius quasi nosmet ipsos cognoscimus. Nummus in Croesi divitiis obscuratur, pars est tamen divitiarum. 


	Nunc omni virtuti vitium contrario nomine opponitur.
	Sed vobis voluptatum perceptarum recordatio vitam beatam facit, et quidem corpore perceptarum.
	Si enim non fuit eorum iudicii, nihilo magis hoc non addito illud est iudicatum-.
	Etsi ea quidem, quae adhuc dixisti, quamvis ad aetatem recte isto modo dicerentur.




	Ut Phidias potest a primo instituere signum idque perficere, potest ab alio inchoatum accipere et absolvere, huic est sapientia similis;



Ut pulsi recurrant? Prodest, inquit, mihi eo esse animo. Parvi enim primo ortu sic iacent, tamquam omnino sine animo sint. Nec vero hoc oratione solum, sed multo magis vita et factis et moribus comprobavit. Potius inflammat, ut coercendi magis quam dedocendi esse videantur. Hoc est non modo cor non habere, sed ne palatum quidem. De quibus etsi a Chrysippo maxime est elaboratum, tamen a Zenone minus multo quam ab antiquis; Illa tamen simplicia, vestra versuta. 


	Omnis autem in quaerendo, quae via quadam et ratione habetur, oratio praescribere primum debet ut quibusdam in formulis ea res agetur, ut, inter quos disseritur, conveniat quid sit id, de quo disseratur.



Qui non moveatur et offensione turpitudinis et comprobatione honestatis? Vide, quaeso, rectumne sit. Nihilo magis. Illud dico, ea, quae dicat, praeclare inter se cohaerere. Inde igitur, inquit, ordiendum est. Sed vos squalidius, illorum vides quam niteat oratio. Sin tantum modo ad indicia veteris memoriae cognoscenda, curiosorum. Oculorum, inquit Plato, est in nobis sensus acerrimus, quibus sapientiam non cernimus. 


	Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur.
	Quae cum praeponunt, ut sit aliqua rerum selectio, naturam videntur sequi;
	Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti?
	Non autem hoc: igitur ne illud quidem.
	Quod dicit Epicurus etiam de voluptate, quae minime sint voluptates, eas obscurari saepe et obrui.
	Primum in nostrane potestate est, quid meminerimus?




	Nihilo magis.
	Aeque enim contingit omnibus fidibus, ut incontentae sint.
	At iam decimum annum in spelunca iacet.
	Levatio igitur vitiorum magna fit in iis, qui habent ad virtutem progressionis aliquantum.



Quo plebiscito decreta a senatu est consuli quaestio Cn. Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Si mala non sunt, iacet omnis ratio Peripateticorum. Habent enim et bene longam et satis litigiosam disputationem. Quicquid porro animo cernimus, id omne oritur a sensibus; Qui non moveatur et offensione turpitudinis et comprobatione honestatis? Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret. Quae hic rei publicae vulnera inponebat, eadem ille sanabat. Non enim, si omnia non sequebatur, idcirco non erat ortus illinc. Hoc non est positum in nostra actione. 

Omnis enim est natura diligens sui. Sit hoc ultimum bonorum, quod nunc a me defenditur; Si quicquam extra virtutem habeatur in bonis. Tum Piso: Quoniam igitur aliquid omnes, quid Lucius noster? 

Quam si explicavisset, non tam haesitaret. Cum id quoque, ut cupiebat, audivisset, evelli iussit eam, qua erat transfixus, hastam. Quod si ita se habeat, non possit beatam praestare vitam sapientia. Nos vero, inquit ille; Quamquam id quidem licebit iis existimare, qui legerint. Sed ut iis bonis erigimur, quae expectamus, sic laetamur iis, quae recordamur. Minime id quidem, inquam, alienum, multumque ad ea, quae quaerimus, explicatio tua ista profecerit. 


	Facete M.
	Quid enim tanto opus est instrumento in optimis artibus comparandis?
	Nihil sane.
	Et quod est munus, quod opus sapientiae?
	Easdemne res?
	Intrandum est igitur in rerum naturam et penitus quid ea postulet pervidendum;
	Sed videbimus.
	Ex eorum enim scriptis et institutis cum omnis doctrina liberalis, omnis historia.
	Si longus, levis.
	Utram tandem linguam nescio?



Nunc vero a primo quidem mirabiliter occulta natura est nec perspici nec cognosci potest. Quae iam oratio non a philosopho aliquo, sed a censore opprimenda est. An est aliquid, quod te sua sponte delectet? Restinguet citius, si ardentem acceperit. Nam illud vehementer repugnat, eundem beatum esse et multis malis oppressum. Cur post Tarentum ad Archytam? 


